Recuperatorio

Aplicación que se encarga de recibir el valor de una señal de un acelerometro a una velocidad de 100Hz, cada valor se filtra según una ec dependiente de un valor lpf 
el cual podemos cambiar entre tres valores predefinidos através de los botones 2 3 y 4 de la CIAA y al mismo tiempo se muestra el valor actual de la lpf mediante un display,
el valor crudo y filtrado son enviados por el puerto serie de PC, primero se envia el valor crudo luego una coma y luego el valor filtrado seguido de un endline.
